FIFA 19 UT討論區（18）

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

16: 點解估嗰個人會出totw要入定一d佢嘅金卡？唔係otw先會升能力咩？
答: A球員出totw嘅話，嗰個禮拜就唔會抽到佢嘅金卡，冇供應，價自然會升，所以就會入定

話咗Seri係好嘢

Marquinhos 有冇食評?

買普金anderson定儲錢買son好

mk
herrera kovacic

咁樣會唔會被人瘋狂中出

之前見隻500k
91pires又唔夠錢買
依家升左7-8皮

買anderson炒 然後等son跌價先放anderson咪唔洗加錢

要試下用先知
但就咁睇無純防中 好似危危哋

收200-300k coins

inzaghi d人都放50幾萬無性架 好窮

張中超巴西高佬成個普巴咁真係好鬼憎佢

中場冇逼搶
食得屎

雲迪克升左咁多

Icon 個價慢慢咁升

Anderson仲有水位咩

諗清楚呀

同埋記得set定位 指令
Set完dr 我由125x升到上145x

之前買隻87 inzaghi 3頭有交易 家陣已經要3尾4頭

收咁少

if herxxxxxx 加張sentinel無得輸

再上要拉膠華拉尼

咁有咩英超防中好用
ndidi

Kovacic好快無氣

求教學

今日未出FUT SWAP Item？

邊爐

好唔好用

我手上隻90nesta 39萬
91巴治奧79萬 爽到

小弟開左個YOUTUBE CHANNEL 係紀錄下自己既PACK OPENING 希望各位可以訂閱多多支持下

應該點set
打緊4231 中間hehe 同seri

入左世三想做potm sbc ，好驚到時唔洗用就仆街

買左if neymar 覺得會升

今日冇

ndidi 好好用 夠快又好撞
係交波有時面對面都交失

儲下錢先
英超人好貴
依家玩西甲 大半個陣都係華倫+馬體

投資涉及風險

呢個我答你唔到 因為我下下比EA 屈 瘋狂中柱同柱邊

唔好用咩？無咪自用

華倫+馬體 防中

150k 筆直 應該點upgrade 之前用開 joshua king 而家轉左lacazatte 食左deadeye 都唔覺啲走位好好
另外大家覺得老迪加同雷斯邊隻好啲 之前用左雷斯未食shadow 覺得佢好慢 如果食埋會唔會好過迪加
仲有張伯倫個位有乜選擇 用左kovacic 又係一般
巴打們比下意見

Hazard 就100%要 無野好驚
驚就臨出前1，2個鐘放 賺左先

Herrera 同 Kovacic 係有dd防守能力，但就算唔被中出都會被人狂顏射

琴晚意氣用事50k 買左koulibaly
好彩岩岩放到53k
依隻最平見過40k 有錢既不妨試下炒下
不過投資有風險

係想做potm姐，如果普通就應該用sane

賣 300k 500$
包安全
Telegram:WKL1410

求中間3隻中場setting 教學

87同90果隻差遠唔遠~~

幾時出potm

英超有邊隻中場傳到波 攔到波 又唔會斷氣
本來用緊費癲覺得麻麻 轉左if根度簡
60幾分鐘就斷氣
費特係咪最好選擇
另外2隻用緊費明奴同法賓奴

90個隻pac 得79 可能會難用D 所以我先買87

8月sbc完

你點包安全?

ox 好好用 成日用佢後上入波

有事你包搵佢唔到 所以佢包安全

我反而d人轉轉下覺得lerma最順手
gay ndidi seri sissoko 韋拿老母 都試過哂

要自己試 試到覺得順手就得

Sissoko 都用

Ederson麻麻地
大家價錢差唔多買alisson算

打cm ok嘅
dm就麻麻了
仲有高耶迪都唔錯

陣間撚狗出隻美羊就大獲

拿卡死水貨

唔敢入拿卡

好少咩

法賓奴搭廢撚癲奴 個中場好廢咁

想佢出reus potm
知唔知幾時出？ 係咪等熱刺果個完左就即出？

Potm淨係會出英超

普巴

拿卡把握力好

照睇係得Fred 樣樣都有d 打3人中場暫時有放佢係正選
Niddi 就set stay back

用app 賣人
dklm ea 唔比你賣得平
gmoez 想放buy now 15500 佢係都唔比放又話error 又盛，放其他人又冇問題
cls 夾硬做市

鬼唔想賣貴咩
放左成粒鍾冇人要至減價又唔撚得
dllm ea 你係做市就搵bot同我食左佢lor
我蝕住放關你閪事咩

我都覺得佢遠射好 但佢啲防守好差 雖然身位夠但佢唔夠高 好多時都係佢個個位比人穿
有冇啲助守型球員介紹 要直接上法賓奴 簡迪？

大衛施華上星期30k買到
依家又炒

美羊尋晚到而家升左2皮 啲人應該博佢出

Alisson 30k入得過嗎請問？

入得過
佢同ederson差唔多價
睇下邊隻岩洗

今年好似德甲都會出

見人話今集用得過諗住第一次試下呢d 高手用人
唔夠兩日又炒

Ps4 ut賣coins 有四十萬
tg utboy321

28000 入左隻 希望好用

頭先打隊chem得48嘅

我文素基治同華拉提蟹左

拿卡啦應該 入定無壞

渣住十幾隻小白 我都有啲驚

好用到爆, 上星期已經吹奏緊, 當時都仲係3皮鬆D....

不過要睇你打咩波, 我打傳控真係好o岩用, 英超人真係搵唔到代替品...

文素基治普金定if

因為我seri ox fabinho 一個大舊佬後面逗住 其餘2個前插

呢D卡驚條春咩

當你少少20000入

唔係TOTW 咪18000-2皮 蝕少少

Ps4 ut賣coins tg:josepogba

尋日都入左幾隻 賺少少即走
Keep住有價冇市

想問下
SBC 個correct position
明明人腳都係3個國家 3個聯賽人
個chem 得9/12

點算好???

有冇巴打分享下咩時段買人賣人 平d貴d

就咁金

凌晨放最好價

記得巴打你一字排開小白

個3隻人買架?
係既就要打10場喇 要刷LOYALTY

個個都係拎黎炒 咁高價無水位搵鬼買

會唔會set 幾個hrs
定都係set 1 hrs ?

我通常一個鐘

sor 我睇到13Q&A了
謝謝巴打

Dllm，連登講邊隻好用唔洗一彈又比人炒起
我吹捧下摸奶達先
好撚好用

新手
個新球員處子戰我打咗不下六場
佢都無俾我過
究竟咩事

有冇咩改善位

咁高rating 我估實無死掛

你去叫個雞破處先

贏緊個陣後備上陣一陣當唔當?

唔係爆機陣 個個位都要改啦

直接用果隊人打單機
入一球出去斷線

其實幾時先會整好啲個online
頭先又lag到比人追和要走場

如果重係疤既小白 我都唔撚驚 日職炆d

你打6場個D有無新球員架

其實都無幾多人可以炒到美羊啦

所以得返一個選擇 炒拿卡

少呀
20-30萬做得D乜

sb獎勵抽到mk同比真歷
發現2個加埋得3萬倒
出世3 sbc之後依2隻會唔會升 定係依家賣咗佢算？

會升到30萬
等下

認真問

有錢我都識炒羊啦

錢滾錢姐

RW, 攻中, 全條後防

我想自用都入唔到市

你地lag唔lag
我5格有時都lag
都唔知係我問題定個server問題

之後俾EA 一鋪清袋

我自用尋日下晝278k入左隻
而家都升左10k

Bug撚左兩條友望住電腦打電腦

依家停撚左係度唔知做乜鳩

尋晚我以爲佢下晝3-4點會跌返270k樓下
以家就來升穿290k
我入唔入好

咁最後邊個電腦嬴?

inesta 個聯賽太鳩
炒燶唔好喊

巴塞個dembele都勁 點解咁平

唔大影響

屌你老味笑撚到我係地鐵

87 點都唔會死

真係BUG都唔緊要

電腦幫你打埋個下先勁

班人停係到個幅圖真係...

我都係
打咗廿場dr有17場都係lag

lan?

training 個效果維持一場?

其實點解會捉到
唔比人地on9買貴卡嘅咩
真心想問

reddit好多呢d片

yes

有冇link

試過去轉會市場買個新球員擺落去打
一樣過唔到 雖然我知道宜家玩都有d遲 但係我都希望有巴打可以教下我

就係唔俾
但總有人冇事
好似都係random check

萬五走返兩三隻小白先 都賺六千
其他就再睇定啲

futbin個app終於更新左d歐聯卡既樣，家陣靚仔哂

唔該凍田巴
綜合咁多位巴打意見 諗住upgrade 住咁先
但chem 9係咪差好遠 我現在全10chem

求教巴打我應該點執呢個陣
防反個下又唔夠人快
想打控球個陣中間又成日唔落黎幫手
打21212就穩陣啲但係攻唔入
一打442 433就好易比人湯穿中間

我比人捉過
你一拎到錢即刻買啲保值既卡 等兩晚無事賣返出去就得 因為ea會清你錢

屌如果真心有人唔小心buy now錯咗跟住比人block咗咪好撚慘

我諗應該有CHECKING 條件
呢D電腦撈DATA一睇就知

咁唔係下下比人捉既
你1張買錯就無事既
屌你張張黑卡都十幾萬掃緊係買coins 啦

你得個一兩次應該無事嘅

正常唔會幾次buy now既 同埋同一條友放張卡你又唔通會咁岩買中個啲友啲卡幾次咩，ea應該有做cross compare

停太耐我自己走左場

試下用自己抽番黎個D球員

我覺得Nacho/Murillo都好用過碧基
防中用Thomas / CM可以用 Kondogbia
CAM可以諗諗普金Ben Yedder

都有道理
好易比人捉

我都想放coins，不過應該出年出toty個時，隊波trade哂應該有10m

普巴再上可以用咩，想守得又快攻力唔差個啲

但係依加冇包抽冇錢搵

Btw mm到底係今晚1am定星期四1am
上星期有兩個

仲有CM可以用Wass，好好用

岩先比人用wass打兩球30 幾碼超靚free kick

pickford 已經好過佢兩個

有咗好耐啦喎
係爭個font

ballack

Cech黑卡都炒到

岩時機放未 定可以再等多陣

係咩?
琴日好似仲未有歐聯卡面架WOR

可惜佢今年係華西唔係正選

你太耐冇更新jar

最估唔到應該係黑卡xhaka
初初果陣個個10k放

SOR

我黑卡同拖台都有 兩隻都唔岩用想放

10k姐係qs個底價 真係抵入。

88 vieri有無人玩過

不過兩隻黑阿狗都好似有價無市

英超後防有無推介

今日個swap deal player點攞 ？

新手上路，有咩法甲人好用，同有咩需要改進

其實佢交換協議係點

唔會, 同世3冇關係, 本身都已經唔平, 所以唔會點升

要切高rate o既大把平過佢地, 係都升o個d唔會升呢兩隻, 唔o岩用就賣啦

我都想知 係成個十月日日都有swap item?

唔該哂
搭單想問埋if de marcos等星期3晚出新一期if係咪會升？到時再賣定依家賣

全世界炒世三概念
等睇到時excess supply

你呢個問題同問人星期三某隻股會升定跌差唔多

因為以往經驗我諗斷貨應該會升掛

正常都升

de marcos由1萬9升到家陣2萬7...講緊仲要都未完呢week totw

啱啱抽到隻熱刺丹比利 見到放出去成幾皮嘢有冇巴打用過 覺得點 定係放咗佢換張沙卡黑卡好 利申阿狗

200萬 咁我去買牙朗算

大機會 好用就升 隻if ben 都升到十皮

遠射推到一步好勁

咁我到時再賣 唔該哂

pogba已經差唔多普金最top
再上真係icon

閘同前鋒又兩回事嘅

黑沙卡真係要用愛包容

丹比利體能差 下半場腳軟

yes 係人都知沙卡用落缺點係咩 應該真係得阿迷先會用

算唔算好用

對得住個價

想砌到咁

而家係咁
有冇巴打比下意見

有無可能出到唔洗世三但sbc又要50萬

買晒psg

換走隻馬體cb先
右閘都換埋佢

4個任
每個任兩隻totw
都差唔多

50萬直屌左大恩了 試玩下先

無可能 唔好ff可以少過80萬做了

過兩日放又賺

咁搞法冇人做全民蟹貨

yes 玩一陣先
好似d臭雞咁

最驚係唔洗世三姐

呢隻好用咩 我準備買英壽

無可能
一定大把人做

出sbc前放最穩陣

唔知 平咪試玩下
食hawk 99jumping 94 header

Kane事件

打死都唔好用黑沙卡

就算唔洗世三都唔會蝕
拎住世三只會賺 同無野發生 都唔知驚乜

有咩平icon又好用 頭先睇個巴打買咗恩沙基好無用

咁要if世三咪蝕囉普金

要用世三做

咁講真都一分錢一分貨架啦
但平平地 nesta moore 大簡我都覺得值4-50萬又唔算差

80萬好多人有?
打咗30場wl
都冇10隊有80萬

有乜介紹 大約有100k

點會蝕
除非你高位入姐

普通世三本身都有用
個價而家都唔會點變

太睇少d人
大把土豪

唔洗用
就會恐慌性拋售

（利申上兩集中過好多呢d伏）

大把啦，中隻icon就有啦

入完英壽諗住再存小小錢 賣番出去換迪比亞路

真係大把

我都幾敢擔保一定keep返到日常價位

有80萬又唔一定會做sbc嘅
一波帶晒

笑左
飲下水ja

見d youtuber streamer連隻on9 gelson都做
一定大把人做

個d係有錢無地方用

做就一定有
大升就真係唔知
普金hazard都冇咩見過

我用87 大恩真心唔差 我剛剛對人先大3元 講真買人返來都要夾到個陣

所以其實炒高rate 84up一定唔會蝕
係差在幾時收成

同埋今集感覺速度無咁屈 又燒味又幾勁所以試下

Alisson好正

D3遇到隊咁嘅嘢
好彩佢廢，不過都比佢冇腦入咗粒
on9依度起馬幾皮嘢

今集射中人塊面 會見到條友慘叫

派彩個日入返堆擺下

無啦啦Son升到八皮幾，咩事

8字頭入唔入到walker

而家入都貴貴地了

冇人開包

繼續升

我上個禮拜尾入先7萬唔駛
搞到好想放咗佢

刷loyalty係咪砌好sbc先成隊拎去刷？

哩隻嘢有咩咁把炮

咁好用點放

係

icon sbc個D實用得著啦
85UP 86UP 87UP

渣呢d穩過炒iphone
係唔知hold幾耐姐

刷得黎又無時間打sb

巴打你知唔知知個世界好大
唔好咁短視啦

想入手 迪布尼 同 簡迪 見到個價高左咁多

19 3張都抽到晒
未必有sbc

sor祝你地人人賺大錢

第一次打到人全場兩射

1場時間刷得起啦

睇youtuber streamer佢地課得好撚多
fifa仲要好撚多人玩

10場喎

刷loyalty應該15分鐘搞掂啦 記住用app食定夠10場contract同SET好哂個squad先

個d人同時都hold好多貨

屌那星砌sbc換lucas用撚咗我4萬幾

但好用

我課唔多 隊野都值210萬
比我勁既真係多如星星

Pc係咪都係踢郁左斷線就得

ea server are not able to process your request
electric arts is just a joke

我呢家係外國ser 玩ut
D鬼仔有錢到
同埋我終於明白點解佢地打cham打30/40場都得
其實外國生活真係打到

ut有分ser

呢度都好多人打到

用開沙基利同查奧爾
如果唔好用真係屌出聲

緊係有

但market好似無？

實好用過呢兩個嘅

認真咩....

market冇
你睇下rotw top100
打黎打去都係同一堆人就知

高rating真係唔奇
有錢+套現完垃圾買勁卡

你唔怕有敗績直接入到去棄賽仲快
5分鐘都唔洗就10場

今年好似無icon SBC

有無都唔關係
高rate sbc一定有

同時都貨多左
但一千一萬升跌都唔算大升幅

用左3萬幾 淨返1K 揾緊卡炒

Adama夠做啦

打champ打rival咪有囉7頭

真 我澳洲ser 澳洲鬼仔番工放工打機 一日打廿場都唔係咩難事

香港人咪一樣
sb dr wl打晒
仲有時間上黎呻同炒卡

每日放5點
星期六日唔洗番工
當你星期五六夜晚唔打出去玩
一定打得哂rival wl

7字頭入咗 依家好似升到9字？

有機會偷雞8字尾
但太貴

請問玩西甲 用8萬換sbc張martins值唔值?

no rubbish

屌你老母EA做鳩我
打dr連勝四場遇到對平民德甲
屌你我就中哂鉛 對面就無限氣逼搶
去到80分鐘逼搶速度可以完全無慢過
我屌你老母

左閘太慢

今年無icon sbc可能轉玩歐聯sbc
但睇下點玩法

呢隊再上可以點執
同埋卻奧斯用落好似好廢，長期睇波唔走位

咪出左lor

屌你老母呀

右邊換美斯

法甲左翼得尼馬勁? 我依家用緊sarr 巴打有冇其他推介?

小弟玩開 控傳 宜家購買list係普巴 迪布尼
論中場創造力黎講 我應該買普巴先定係迪布尼？ 有冇巴打俾下意見 Thank you

到底mm係今晚定星期四晚
媽啊好亂

點解要咁做既？

4

會唔會全世界炒燶卡

施華

上星期二果個係歐聯特別版sbc only?

Btw 星期四又mm又Wl又dr派彩？

sbc刷loyalty呀

今年咁多獎勵 打哂既話好辛苦
上年就淨係打四十場
通常打5場左右 集中力就會差 就會輸

英超LM Sane, Mane定Son?

做邊個要咁刷？

又施華

一輸就連輸

Ea想d玩家連丁都無時間打

今日個fut交換協議係點知有??

買得普巴個價唔差在上icon

直播玩ut入黎吹水？
有無人會睇

[url]d ut網都係估duda plea reus
不過全民投票就reus機會多 [/url]

屌打錯

有冇推薦？

同問

son

dr唔追rank1既話，齋打wl再打多幾場都夠rank3，都有個50k pack撚下

SB d人個個收埋D C7,Neymar喺後備

其實豐儉由人
dr rank2
sb e3
d獎都ok又輕鬆

loan架嘛，你都可以

有講其他聯賽都每個月出potm咩

試過SB領先緊3:0，之後Hea住咁打
之後俾人追平，十二碼輸埋

下半場尾段先係最惡打

e3應該1-2日唔打都夠

44場 當你大概1500分場
我諗打一半鬆少少都夠e3

西甲都有

今日點拎swap items

買買賣賣儲錢終於買到harry kane
屌...好慢 係fifa 生存唔到

我明

屌唔知做乜鳩岩岩有場個手製完全郁唔到 全場都好似睇電腦比人炒咁 嬲撚到掉爛左個手製

試過X ,O 㩒咗無反應

冇整爛電視算好彩

我尋日都試過

係有delay
試過想解圍㩒咗成秒都未解
之後俾人偷到入埋

今日係咪冇fut swap player?

咪撚用泡狗啦

炒燶左EA仲洗賺錢既

想問下 weekend league 幾時派彩

咁多POTM,點炒

Gold pack 1 rare 都中佐真奴 又1皮 thanks ea

Ea有話出其他聯賽既potm咩？

totw其實佢點揀
抽到好野驚放得唔啱時機

玩左10年今年第一次玩UT

請問開頭簡邊個國家 同埋有無上手陣容推介

英超右翼丁力定wiliian好?

參考下
仲有你可以入到ut禁r3開解鎖ut幣每場有1000$

記住買左1000用哂先買200

唔該巴打

因為入左個6XX 數碼版好似好多UT野送先玩

用家??
要轉下打法

kane 有個trait係critical finisher
埋門會有主角威能
整慢佢廢事屈機

賣ps4 coins
200k=$450
有意tg

金幣獎賞加成 ?

係 每踢一場多1000 掛哂1000先買200

入哂貨未？

想問下比基個價位叫唔叫做高
係咪因為sbc推高左
想入隻用下

明白, 用晒1000X 15果堆先
咁係咪一直打單人賽季搵錢買人 ?

1700都入到

唔好呃views啦唉

係既巴打

德甲出potm,kagawa要入貨了

我2字頭入左10隻，而家升得好快

一早入左500隻
唔好講出黎啦

1600仲入到，星期四就fatfat

德甲potm都係星期五出?

屌你滷味SB電腦下下都炮彈式射門

候選人都未出

我2500 入左50隻 再唔入就上到4000

理得佢星期幾出。。。kagawa1900了

有隊就打squad battle 有信心同人打既就division rivals
2個都係拉curve計分 愈高分獎勵愈豐富

dr 唔玩都打幾場

想問下巴打如果買夏世三嗰d 幾時會比較平？

而家平唔入，唔同等貴先入呀

無得平

原來可以 我唔怕呀

下年6月

tots

屌比人搶哂

[member
收到風大戶掃緊德甲
[/ member]

未入夠唔好搶住先

法國人左翼有冇介紹?

martial ?

ok

買定班德甲82-84既人先

技術向：列貝利

利馬 高文

高基85點解無人買?

個價比琴日升咗少少

架仔3000樓下buy now都有水位

咁多位巴打溫馨提示

啱啱喺FUTBIN見到張新 swap卡 (Kevin rodrigues)

原來係打squad battle金3或以上就會派彩

即日派？

應該係等五日後派彩嗰日

kagawa升緊了 好彩我2k樓下入到 大家快入

輕鬆啦

今日Fut 球員個任係邊？ 求巴打解答

隻比利時龍都升緊

派彩揀錢定球員包？

左閘可以換乜好？

一早都話佢同公司佬

想問下點刷loyality

花式曬命

打十場比賽，電腦又得真人又得

重課架

邊個係公司佬

課咗幾多

古仔/米佬

6k
不過最勁抽到so7
Icon sbc包抽中

睇第一版呀.....

英超兩萬-三萬樓下有邊隻好用？

sbc中prime古烈治

6k得so7 賣晒啲垃圾 可以full team?

古仔可以咩價位出貨

你入左幾多

點解好似繁人bid 自己個隻咁
明明價錢都係差唔多

放咗一半了 賺咗先

今個星期打埋聽日就唔係香港
努力啲打world class先得

我打晒sb 4場啦 都冇

最勁so7
仲有幾隻到7-8萬 古格拉哥斯達 馬烈斯 等等
再用金人換哂sbc升級包
夠full team啦

要all in德甲if了

派彩嗰日先俾

2000俾人buy now左幾隻

估最盡升到幾多

我都覺 反正贏就走定啲先啦

今日有冇任係協議球員

屌你老母，打DR又遇到雙打撚

想問下division rival個投術評分係咪會帶落下星期？

抽pack抽到
冇特別入貨

終於買到人生第一隻icon m

casteels升到1600-1700

我都打過一次 好撚搶逼 好彩對面唔強都贏到

上集試過打4個

對面仲要簡迪普巴艾力臣......我最勁得隻龍門Allison

其實如果對方唔夾都易打 兩個控後衛夾你 好易出事 好似係

估唔到老母幾好用

輸2:1, d傳波路線比佢地封晒
擺明夾開

點解可以雙打？

英超龍除咗雙曼同利龍之外有咩推介 呢三隻買唔到

當唔計你古烈治因為你話sbc出 咁你都幾黑仔喎6k呢個陣 我課4k抽既近乎全垃圾打下打下買買賣賣冇炒卡都砌到呢個陣 兩隻中堅係sbc untrade 我都想要古烈治

絕對係黑到爆
試過可以12000 points抽唔到一張貴過一萬

有50k budget upgrade 咩好？

同埋我第一次玩fut
唔係好識 開頭亂咁賣咗啲人比電腦
另外古烈治真係好勁 不過有啲樣衰

左翼中後都要換喎

有無推介 第一年玩意假唔識人

巴卡約高

我真係唔識
中場感覺好唔上力

古烈治今版好似已經改弱左 上版仲勁 但我應該好難會有機會用到架喇 我黑到咩咁課金抽垃圾 sbc又係出垃圾 拉莫斯係ea萬年一遇出比我既好野可惜係untrade

有冇場西得過e個？

空手炒卡
而家有100k到
用借用人打過一次sbc only
有咩起手陣推介

艾利臣好廢
重衰過用kepa
啲反應差到

嘩屌
打場dr 兩球面對面防守 中撚哂波都照吹我12碼
點撚樣踢

直接quit

唔好玩英超

De gea: 在座咁多位都係垃圾
上集都仲有花曼同比高域 今集係無

有無巴打有推介

想問好耐，點解可以雙打

CASTEEL 1700可以走

上集試過龍門框都無

請問wl幾多分穩喺最高級別？

另想問吓點解我個主場成日落大雨

今日swap item係咩

wl計勝場 除非top100勝場一樣先計分

算好
我試過對面跌都冇跌
12碼加直紅

15分鐘都未到

成個中後場要換啦

巴打你都算好有心機
算係底褲一齊著咁既feel

我都想知，估係share play？

落後兩球 70幾分鐘有神力
90分鐘追平

屌你老母場場個龍撲完粒波又彈去對面友
爛臭閪EA

想問下今日嘅交換協議球員點拎？

推

屌你老母又問今日swap item
今日冇呀

D 人坐火箭？貴到on99

見你地有時講某球場係 H/H
其實即係咩意思

WILLIAN 值得入嗎？

難得連續兩場對面送12碼比我 但我炒哂
最終要和波

其實艾沙拉維抵唔抵屌
得2星wf
差唔多level嘅Perisic又唔係貴

琴日玩DR贏左個中東仔
佢話自己17係PRO
我串佢係炸彈人
比PSN BAN左7日
點算

我玩開意甲 Link唔post依度啦
廢事巴打話我呃view
有興趣可以去我YouTube channel睇（阿柑 Kim)

打錯，應該係問dr

一隻古烈治抵你5隻啦 仲黑仔

我都諗緊
但都想攞返黎先

今日咩任務有任務物品

冇，抵撚死

上面講果樣入貨其實年年都係咁玩架啦

唯一問題係心理障礙

未有SBC，未齊陣既人 好難HOLD住大筆錢咁耐

無咩經驗果班會淆底

拉子同el shaw我會揀拉子
4星sm 5星wf

有錢都去upgrade陣玩啦 點會洗幾十萬同你入貨

哪有錢

有閒錢既都會入

龍門 咁連會唔會好大影響?

條友無啦啦自己inbox我
又講到自己好勁咁
咪笑鳩吓佢
咁就蝕咗七日

屌 遇到扭波撚
成個少林足球個田雞咁 原地假身10秒
但又吹佢唔漲

贏佢咪得

細緊第2次own goal
有冇中堅推介

試緊隊新砌平民意甲
後衛好廢唔夠跑

得返11K

定位賽我壓住黎打 11射9中 1球
佢5射2中 2入波
屌佢有艾達臣之嘛
D6 係唔係最低

咩聯賽至得

D10

其實有玩過就知，verr, Koke 依D86,87人去到後面ICON SBC，每次都見到

我skill rating 1000都唔到
有無巴打弱智過我

英超
papa ok嘛但得186

hybird德甲吧
有幾隻德甲後衛算快又平

條中東仔的確pro

有冇人打dr好lag

Van dijk值唔值10-12萬呢個價？

臨埋門會lag 唔知做乜7

認真點report
成日有傻仔輸eesd msg黎屌鳩我
早知就唔屌柒返佢 等ps ban鳩佢account仲正

玩英超巴打覺唔覺得史摩寧超正
81rating打到85咁
本身能力已經唔錯 個模組仲要腳勁長 成日督走對面個波
同價位個班中堅根本無得比 儲到錢換左隻奧達文迪都唔夠佢好用

除左own goal左兩次我都覺得正

講下粗口應該唔會ban掛
樓上位巴打笑人地中東佬係恐怖份子先比人ban姐

send左封咁既野黎
聽日打去CS屌鬼

值啦 勁撚到仆街 對親vvd
高波守曬
截波準撚到仆街
未俾穿過直線

我問左句do u know how to make bomb?
咁就出事

Vvd+luiz 係咪最強

我8xx

抵死啦racist

巴打好唔好用？

2500 比人買晒

1000左右入

好撚野
打兩場sb
sb都斷鳩我線 計輸0比3

我啱啱都斷左 屌佢老母

點解升

屌你老母 ea 斷乜鳩線

係喎。。。打到8x斷，又計我輸
屌佢

炸彈人

屌 踢緊sb ultimate贏緊2:0走黎斷線

10萬左右入得過 殺晒啲波 同真人一樣
反而另一個拜利患得患失 可以要搭AZP造下波

講笑又好點都好 種族歧視係世界敏感話題
如果當喺連登咁講笑 就太無知了

亞衣有無可能炒到？

西甲有咩cb好用 平價

巴打出哂貨？

早一個星期buy now 800無人要
而家見到buy now 1200已經比人掃緊
都叫升左50%

paulista
nacho
bartra

之前700 800入左 8 9隻 睇下遲下會唔會再升下先

我食deadeye擺cam位 4231 2
用得好爽 派牌+遠射都好勁

邊隻？ 米奴列有無得汁下

我都入左15隻阿e同80rating個cm
如果而家放晒都係賺得個6,7k

D人下下鳩扭就過，守到又拍番個波比對面，屌你老母玩毛呀

見人用r2定fake shoot 黎推波
我都想學下
不過佢鳩得滯輸左俾我

真係唔撚識玩，normal 打到d1都輕鬆，玩FUT 就好撚想掉爆個手掣，大家隊波咁上下，點下tackle睇準曬落腳都可以拍番個波比對面 人地鳩射就入

BALE定SO9? 前鋒的話

有冇巴打用過呢隻

賣ps4coins
200k= $350
不散買
有意tg

divison rival d 人個個拎住d 靚卡 然後屈射 場場都係咁

鬼唔知古烈治值錢 以家我單計架課金用point抽番黎既野呀叻唔切

打夠10場就會10chem 兩條線一綠一紅可以10chem

見巴打推介即買嚟試下

點解西班牙人炒得起 求解

抽到古烈治已經用哂d運啦 仲想有野中？

屌 我暫時第一個icon目標都係買中田さん
巴打幾錢入？

有冇巴絲用過Leon Pickford同IF Cech 依家英超隊用緊Sergio Rico心思思想upgrade龍門

賣ps4 ut coins
tg utboy321

530k到 大約

casteels擺多陣定依家放好

課金抽包出黎既係垃圾
sbc出黎既係古烈治
我只係評價佢前者好黑仔 然後我話我都想sbc出古烈治

繼續擺算，都係得1600

買左隻韋利86食張Hunter好用到暈
50萬真心值

中路放題？

意甲有咩幾K 左右閘好用

第一次post下陣先 零課 全靠pack luck 少炒卡

全意甲陣起家

會唔會好鈍
得50幾靈活

我想問一下呢個點解 點先換到

右閘有hysaj 左邊我求其簡左隻
左閘Rui

送個負皮比你先

btw前幾日400幾k冇入到 諗住存多d錢直屌迪比亞路
今日望一望升到500幾 都係買左先算

Ghoulam都唔錯

想問呢個陣入手son放LW位用定LM好，另外laca,Silva,lucas應該食咩chem?

其實有無得關左球場d陰影 坐得遠好難睇

一隻icon 都無 零課咁勵志都負評

頭先買咗隻87 恩沙基 明明81pac但好鈍咁跑郁

LW
同時閘位唔好輕上
靠三箭頭屈速攻

83 rating 可恥

我90果隻
D頭球同走位好正

西利
零課都玩到咁

點做到

用過 唔錯wo 我覺得算可食用 有頭鎚 速度 算靈活wo 400k仲想點

你地唔好問咁多啦
唔想見到佢又POST多次隻美斯出黎

運氣 加 勤力打

早中messi 食住個升市 就好似d 70後當年買左樓 傻下傻下都發左咁

佢真人係坦克車 50幾靈活係正常

SB對手更新係幾多個鐘可以更新一次？

屈機
遲下睇下你又中咩好野

原來中messi

feel到今集會中一隻icon

中美斯
高美斯都冇隻呀

上集紅neymar
今集一開波messi
ea契仔

史高斯玩唔玩得過

全穩打穩紮 DR都係拎錢 又唔識炒卡

EA打手唔是浪得虛名 日日屌EA屌到做運帝

夾唔到

你上集都中咗隻啦好似

setting 改做陰影

食過hunter hawk engine mastro 不過3 star skill 真係致命傷

就黎想棄驚

陰天

勞特立 仲要後期

如要換走gundogan有咩推介，咁Lucas , Silva , laca食咩chem?

唔棄 終有一日我都可以半隊icon (有用個d)

冇鈍既感覺喎，咁當然唔會用佢扭波
頭鎚遠射呯呯聲
L2 呀身位又勁

屌你猩猩好撚搶口

史摩靈真係好勁，隻腳長到！

右上角有寫

有咩平既公廁後備推介 宜家得番幾皮野

下隻想入owen仔
有冇巴打用過

戰術點教好 打極都打唔入人 人地一打就入 d左右閘成日比人拉左出去 明明自己成隊都9個係拿波里 但攻就攻唔入 下下人地防線一字排開就死波 做唔到落去

買埋肥度國米金鑽組合

睇fut champ TV 開埋 手制 睇人點禁 自自然然個個都係做個d動作

每日4場？
成日以為係00:00 update

試下先 thanks

試下轉全攻迫搶，最初我都狂輸
轉左全攻迫搶好順
試左用自己個陣教全面進攻先
唔順再考慮轉陣

咁樣d人咪好快無力 我通常比人入先會開全隊逼搶

巴打sick ball 我都係用緊佢

冷靜打唔可以燥 建議熄聲 聽歌 會再勁d

美斯加so9 雙st好唔好用？

冇錯

今日d sb做乜野 平時都贏 今日3場贏緊粒都比電腦反勝
我攻既單刀仲多過佢都比佢撲晒

岩岩已經掉爛左個手制
可以早D訓，聽日先買番

D4 已經個個明星隊 一隻等於我3隊咁貴
想像唔到再上會點

英超隊想換Salah kante pogba vdj
但係諗唔到用咩龍同埋換咩位先好

屌係喎

星期六,日8個鐘UPDATE一次

屌第一次lag到由領先二球反輪，好燥

Pc刷loyalty有contract bug
加左十幾合約 踢3場無哂

香港時間
weekday 8AM
weekend 8AM, 4PM & 12NN

得返幾千蚊，好想快d到星期五出potm

跟住原來唔係世三

會唔會有人跳樓

我部ps4會被跳樓
其實預左既，都係呢隻game 其中一個好玩元素

好想睇下唔係hazard 會點 ， 每日睇佢講買左d咩仲密過食藥時間

其實呢個點做？
咩叫交換6件於十月期間獲得的fut交換物品
求指教

唔係世三係丁力 OR 拿卡都應該有市場
死唔去

今晚係totw定mm

有新sbc

我都唔明有冇人可以講解下

而家放好？

咁多頁，好多字 好難追

下你係咪點錯相，我買得2 3隻人炸喎

最多咪蝕幾千咁出返去

禁都唔明 不如去玩overcook算啦

你鍾意囉 我搏佢出if啫

應該係mm？

on9有幾多啊 你點考公開試？

無

又exact gold

dllm個fut swap仼愈嚟愈煩

今日又冇promotion pack

好易解姐

日撚日有人問swap deal
加係第一頁啦

第一日係打3場DR

依家先900分，都唔知趕唔趕到入wl

好快姐

解呢D通常慢慢知點做就好快

掉4隻意甲落後

之後掉4隻德甲
通常鳩砌下就夠

咩無，silver pack

100points on99

隻stones 又輕鬆2.9k 出左

kompany 打爆max price 啦喎

啲人係咪on9 thiago 16000有buy now都要bid到19000

屈到傻

高rating冇得輸

但係真係會咁多人做個任咩
世三喎 普金都咁撚貴
我唔信ea會倒自己米

我係第10至12頁已經被圍屌過

實有人做既 次次一有啲咩sbc都會有佢堆人衝埋去做

法比都加價了

psn O_BATGOL_O輸唔起鬧鳩人
各位巴打見到佢記得炒鳩佢
佢用黑卡雲拿 sane仲有紐亞同一堆德撚
我得一張抽返黎嘅藍卡伊卡迪同potm盧卡斯係過10k

為淡氣 幾千蚊算得係咩
如果可以睇到邊個同你爭緊仲好玩

其實你唔講最後個句其實都冇問題

廢事d人以為我用明星隊炒鳩人

你個主旨係
psn O_BATGOL_O輸唔起鬧鳩人
下面多舊魚

全部咁平入，無咪最多蝕少少姐

依加變咗講自己用廢隊都炒鳩到勁隊

又入多咗幾隻小白

我真心想表達我唔係我明星隊撚鳩佢所以先比人炒

見個個用拿卡 真係咁好用？

大家都on9 唔洗爭

換左個右閘啦 成隊8字頭得一個7字頭

冇啦啦佢走場贏完屌我老母
香港人係咪咁大壓力 唔輸得玩單機啦

唔聲唔聲出左比利時聯賽sbc

尋日嘅事

開咪？

喂你咁撚矜貴唔屌得 玩單機啦

icon sbc 成3,000,000 都係咁做啦
派彩都10萬per week, 有幾難呀

請問各位高手點解人地可以man mark哂我d傳球目標
差唔多十個mark我十個咁
迫到我根本都冇選擇係咁輸

division rival 入親都話斷線 點搞

有totw未？

仲想問下對住呢類打法應該點破？
新手輸到唔想玩

睇唔明啲縮寫 求解答

冇病呀
好好地打個機咩狗野都冇做過都比人屌
谷精上腦傻撚左？

人地應該係按左＂高壓＂戰術

如果你唔識破, 你可以試下set 預設陣, 例如將防守/進攻是但一個的陣形寬度加寬,
人地set高壓戰術時, 你就轉防守/進攻調度.

因為高壓係人迫人, 如果你陣形寬度突然變闊, 你一拎波既時間, 好容易傳個直線就變單刀

marquee matchup
weekend league
division rivals

今集sb傳奇好難打
一失波就好難拎得返
係咁彈彈波
每次領先後都會俾佢地世界波入返
我都係想金三拎條友就算啫
點解要咁對我

打世界都夠攞 入多幾球

聽晚啊清

畀你地參考

唔講真係無為意
今集啲league sbc 獎勵差咗好多
做完成個仼又無錢收
重要今集啲銀卡難出到仆街

金3是撚但打都有啦

現實都好多情況都係咁
心理質素咁差你平時生活都好辛苦喎
對方屌你係唔啱 但你又要post id上嚟叫人炒佢
又講埋乜鳩自己用平價人贏勁人啲廢話
玩得耐都知handicap呢樣嘢會作怪 你估真係自己好勁咩

btw平時呢啲情況我會回返對面this is ea
然後就會變咗大家一齊屌ea

我rating 83

零課最新進度
目標十二月前全icon

我用83 84打啲icon隊都覺得自己班人快咗又易搶咗 唔知佢個handicap 係點計

icon講緊80尾90梗係
除非對面勁得好誇張
如果唔係83 84對面好難handicap

想知到底點樣可以護到波
按住L2成日都比人成個人撞開
今集犯規又難左 搞到好易輸
自己隊波打41212成日都快唔到上去
到底可以點樣set好隊波 好似season咁會自動幫波

fabinho 一個打哂

同ndidi差唔多

戰術set控球啲人會拉番落黎
一係手動禁r1 call自己友

兩下r1?
我淨係知兩下L1係叫人跑上去
打控球好似好難攻入咁
打快速組織啲人就好易走哂上去唔幫波
好難取捨

一下r1就得
我prefer控球
快速組織兩隻閘企d位勁撚on9，中堅拎波兩邊閘企係d比人遮撚哂線既位到，完全冇人幫波

係咪即係唔郁左jotstick就按r1
好怕會變左做假身唔郁粒波
兩閘成日企到同翼一樣位又係好on9
搞到下下比返龍鳩斬上去
聽日訓醒再執執個陣先
西甲波好難搞

你係巴塞迷？
cm cdm用wass同thomas 平靚正，極度推介

想問下仲可以點汁？

用落覺得隊波幾順

Potm實係hazard啦 屌入左5球average rating 8.03 諗唔到咩原因個獎會係唔係佢 淨係打利狗嗰球都值potm

想問下totw通常幾時出

今晚

唔該

英超右閘邊隻防守好

LW推介Asensio
扭波射波都勁
身位都算唔錯
未換前我都係用你呢隻
換完另一個層次

walker

你已經最高境界好少人會覺得自己隊波順

通常只有話自己球員派膠 一字馬 漫遊 發夢

Fut swap Sbc搵笨柒既

羊真係勁到癲
場均一球咁制

一早知

出左二次，三次全要全金
成本五千蚊個到，十一張先換到個人
on99

呢度d人吹奏d.silva smalling

你上年年尾一定冇玩啦

要錢既一定skip

英超中堅
奧達文迪，拜利，艾達韋列特邊隻好用啲？

要時間嘅都skip

完全無理佢

skip住黎睇 都見到

宜家好多尻fake 炒卡 同 食評

咁計返張lalala都要幾萬蚊

5000 x 11
55000 1隻人

點會唔洗

想問下dr 果個rank 係咪輸得多就會跌 ?
我打完頭5場上左d5 但自問係新手 打電腦既世界級都唔夠打 係d5一場都未贏過

要球員既用3-4萬換個丁到頭一個月既untrade

要pack既 死砌爛砌 換pack breakeven 浪費時間

你wl打成點

DR要靠牙朗先贏到
OTW Verdi個任務仲差1球
DR好難先贏到一場

輸得多會跌

輸多幾場落d6就易打d

week 1 垃圾 唔好提 執過晒 week 2 再戰

為左張 lalala 我願意

想問下宜家有4隻果d swap sbc 人

2隻做sbc 拎

1隻 sb 金3拎

仲有一隻點樣拎？

真利

我都係aim金1 ja
我見好多勁人先e3

夠奴 ea會好好報答你
好似猩猩上年中紅尼馬咁

今年係咪無紅卡 變左咩reward

Potm係咪拿卡

下，我上年玩到中埋tots c朗喎

打足哂sb dr 同 wl?

下，咁點會唔知swap item伏

有人話個咩reward就係紅卡
我都搵唔到official

不過，我唔記得有無做
球員就一定無換，但好似有換包

我記得我好不容易先夠3張
換keita balde
玩咗一排

舊年有125k pack，而家得個prime gold player
用objective個d人求其換個pack算

今年想要謝拉特

意甲前鋒恩莫比利定伊卡迪好用

Kepa個價都升緊啦

D人開始入貨準備potm

[img](null)[/img] 成日輸角球 可以點改善

想做阿甲sbc隻Pavon
佢張金卡 用黎後備上陣好撚勁
好多場幫我搶到分

你d幾呀師兄

一上d4直頭想棄game
打到懷疑人生

再打wl就會覺得輕鬆

其實有無人中堅用azp 值唔值50k用佢？
M/M會唔會好易失位 同埋得178會唔會比前鋒屌爆
諗緊用錢David Luiz換AZP先定
Ndidi換Fabinho/Dembele/Fred先

有無巴打有食評

用d.sanchez啦

Alisson價直插，係咪要恐慌性拋售

意甲陣點換好，無咩錢要等星期一派彩，係咪先換隻LW做Perisic? 有冇好用防中後備推介，成日下半場中場無哂力比人反cup.....後備仲有can 同 lucas 但2隻都慢

Dembele打到70就斷氣，我諗住換款佢

技術性調整

Naig

炒卡不如炒QQ

平民陣...那有錢

Strong hold

有無消息幾時有player pack promo

經常見到

買完覺得佢好廢
用返Cech 同比高域好過

巴打我同你個陣差唔多, 不過前面係 immobile 同 左面 派利是, 中間用allan sms 同can

你本身個隻黑卡未用過, 但派利是我用落好ok, 頭頂腳踢都有

個市太高EA就會出手

一定係upgrade IF M子先
呢集大隻佬高中鋒好用到
撞到對面中堅

大隻仔我都覺得幾好用 icardi推薦嗎?

immobile 太貴, 反而大隻仔場場入波幾好用, 所以upgrade其他位先
張黑卡一般啦, 射門好, 冇speed, 後備有小盧卡古好快好大隻

其實d5啲人都差好遠下
試過炒人7-0
又試過比人炒5球

Fred好撚好用

幾錢入

Ea有做野的

其實我係咪set 錯左d 咩
成隊都好快冇氣
下半場成日贏緊都比人追和 反勝
仲有啲閪閘 成日走左上黎
叫佢留後都唔聽既

想問下如果我打夠2000分 今星期唔得閒打可唔可以留落下星期 wl資格

有冇人知係點配對
如果我d5 1200分 係會打返1200分左右既人 定所有d5既我都有機會對到

唔好攞ticket

唔redeem就ok

應該無人知

不過感覺係打返接近自己分數毎d

聽日派wl獎好彩應該有10萬8萬執吓個陣。有冇建議

Verdi其實幾好用。又快又扭得。係射波差啲。後備隻84rw都冇佢咁好用

文迪蘇杰唔洗講。平野恩物。搶點勁到仆街

最想執就係中場同左翼。得bonaventura用得順。離奇地幾射得。另兩隻打落平平庸庸。下半場領先通常我會換隻nzonzi出黎守。

我覺得allan 好好用...又平搶哂D波 根本成隻簡迪咁

有無巴打知哩隻點用

又平又勁
係英超起碼都要三四萬
覺得佢勁過廢顛

無撚用的，quick sell

👍👍買隻返黎試試水溫

31k 好貴下但真係好用

左邊我儲緊錢買Perisic, 有冇人用過恩C尼治好唔好用

岩岩入左隻要32k
放左隻丹比利換佢

超好用 中場掃晒 有遠射 除左身高真係無得挑剔

聽日想拎錢了

sor 睇錯 尼恩

if insigne 都用過

係咪用training card 時加少少

insigne唔係扭神 唔建議用 身高原罪 今集太矮前場 最高手就見真章

finesee 大位 把握力高

星期一晚打d5 都係場場win
尋晚就成晚冇贏過

今集快既矮仔無身位都應該唔算好用

handicap同scripting係唔洗理由

但遇到識守真係唔夠打
D人MARK我走位D人 唔MARK帶波條友
搞到唔識攻

Koke 10000buyout 都照殺

d5 d人既卡都好廣泛
全明星 icon 全普金都有

都唔可以怪哂EA
有場真係比人踢利記波 瘋狂迫搶 迫到0射門咁輸

識扭其實都仲好勁

前場逼人都需要

戰術set返possession會好d
人地set逼搶你set fast build up真係多多都唔夠輸

明明有隻水位低過koke勁多⋯koke無咩肉食啦⋯

我D5 一半明星隊
但都勝率60%左右

自己把握力都係問題
人地7射5中入3

我8射中6 入1 呢D...

D5 rank 1要幾多分？

琴晚睇條線18000 好似
你預一日+4000左右

我比過隊中超cheap cheap隊四射四中 嬲到我

想問下wl派左彩未

會唔會因為打唔足唔派比我 29/30

夠agility balance pace
類似ben yedder咁
其實好撚屈

lkk一開始都有用, 之後見派利是個價未點升就買左隻用, 開心使用中

前面平價亦都可以考慮下zaza, 覺得比起黑卡mandzo抵太多 但belotti都係好用, 意甲今年真係前中後都好多選擇

聽日呀

thx

kun可以近門中柱
羊可以單刀射唔中龍
有時真係唔係話賴
但咁貴買返黎咁易執既波都唔入真係呆左

英超左閘
曼城 文迪
利記 Roberson /歐聯版
車仔 阿朗

唔講價錢邊隻最好用？

除左上邊3隻 仲有無邊隻好用

Btw 睇左第一頁
無介紹歐聯版卡
想問歐聯版卡會唔會好似otw咁
出左IF會升數值

各有各屈啦
都係睇對手勁係邊度

而家先講
g3 player pick 3揀1，g1/2 4揀1，elite以上5揀1

一場win我見先得700分
要打幾多場 先得

入晒唔洗買雙朗啦

除非中柱

如果唔係唔入通常怪自己多

成日想出DRIVEN 點知R1無反應變左CHIP

你估top15%咁容易
要鬥奴

咪又係81/82

1800 UTC 派
姐係今晚2點??

thursday...

d6表示通常隊波愈勁 條友就愈廢
反而普金果度先勁都hihi

咁我都係 Perisic 算

我就係d6 得普金又無技術既代表

係....成日入場見到對面沙拿,費奴,文尼,全星陣...淆左下....結果又WIN到

UTC THURSDAY 1800 姐HKT 2:00AM

定姐係星期5 2:00AM?

係，臨訓屌埋ea老母先訓

求巴打們解答

班友唔洗訓架？

Win一場有時+900
Rank 1應該都要27000

上星期最後十二個鐘升左7000

係咪出左swap deal player 既sbc卡

D5 琴晚贏一場8xx分
琴晚見就黎跌rank2就拿拿聲打幾場去到二萬 今晚應該去到2萬1-2

熱誠減退緊 一晚打幾場dr已經想熄機 sb都未打過

我今個禮拜已經rank3算
做人唔好咁辛苦
差個一兩萬

無私分享不喜勿插。
波圖RM-corona
750平入琴晚大約12點左右，我有10隻1400比人秒掃。

dr其實拎rank1好難？我wl打夠30場都加咗唔少分

無限打既 唔算難 主要睇有無時間架姐

反而拎2000分入wl我覺幾難

知出咩potm未

入到第一次就搞掂了

keep 住仲係d5 rank1 唔敢上d4 打得集中又難d rank1

WL已經夠辛苦 weekday 尻打當friendly 練陣試人d5 係天堂

WL 係咪入左一次就唔駛再打資格？
每個禮拜都可以再打？

咩意思，入到第一次唔洗再打分入第二次？

最少有銀1 咪唔駛再拎2000分

仆街銀2

銀2 有1000 pts

嗰1000分洗唔洗邊度拎，我見我wl個分都係得900

我懷疑緊淨係30場wl夠唔夠d4 rank3
不過星期四晚應該要練返幾場先
擺低幾日唔識玩

追rank2好痛苦

歐聯版卡真係好on9
無端端將啲rating 加1 就叫人抽過
求其搵啲野叫人課金

打ut=on9

d5 rank1 28000應該夠

WL打晒30有12000

閒日平均要打四場DR先夠分 奴係奴 但睇自己時間 無sb定時定候食藥咁算係咁

多萬幾要打多好多場
不了

水份高勁唔多 肯定唔會用

一出if 肯定大跌價 有貨睇路

2200收咗幾個摩納哥嘅，博佢遲啲又要歐聯卡整sbc

而家可以TRADE 應該每人得3張?
包有無得抽? 真係未見過

和下輸下就唔止四場

有冇人用緊jorginho，我抽到OTW untrade但用落有啲雞肋

好廢
佢if嘅機率唔高

今年咁多機會 有時間咪打 無時間咪下週 唔好上黎見人post 開包圖中咩中咩就唔會覺得可惜

反正係untrade...擺倉等佢if先拎出黎用囉....

佢踢法問題 冇數據好難出if 上futhead睇 fifa13-19 咁多年1張黑卡都未出過

係阿
英超2:45 開波 佢地都係夜晚先開波既

邊有可能打到咁多 SB 又係 DR又打 WL又打

一星期要打幾多

岩岩出無耐 熱情期就打多D架LA

仲要上連登同futbin

返工咁痴撚線

過2個月少1堆人玩就輕鬆上

我用佢未入過一球遠射 入親都係汁雞頭鎚

點解成日打打下自己轉左陣

英超左閘
曼城 文迪
利記 Roberson /歐聯版
車仔 阿朗

唔講價錢邊隻最好用？

除左上邊3隻 仲有無邊隻好用

同感
但作為車迷
仲係keep住用
Fàbregas - Kovačić - Jorginho

鏝德夫 打控球一流

一定係文迪

我都想知
我打433
中間個CM防守時去右邊

得罪講句 法比仲廢 連4skill都冇 又慢到傻

係咪set左守邊路

81000 買左WALKER

我都係返工先上黎

放工根本打唔晒...

又要跑數 跑完數

一兩日又wl wl完休息兩三日又再跑過

仲要未計其他game

唔得罪
無課車迷係咁

轉左防守,全面防守果d

而家一個type 可以換一個陣

81000 BID到隻WALKER 94000掛返出去試下先

市價91k futbin 即放賺5k 見好就收啦

同問...433成日轉左442

次次dr rank 1好難，不過真係好吸引d獎

DR幾時派獎？